6月9日之後續

其實點解次次遊行，政府都可以愛理不理？就算佔中咁大鍋，都可以冇事，繼續你有你噪，政府繼續與民為敵？

個人認為根本原因就係槍打出頭鳥，政府會用盡一切方法搞死戴頭果個，你睇下天琦就知咩事，冇左戴頭果個，社運就變得冇組織，極權之後就可以用3毛不斷玩分化，不斷返工不了，不斷傘播焦土，分化反對民眾，再逐個擊破，咁就緊係搞唔成啦！

其實點解唔搵外國巴打幫手，做呢個戴頭角色，就算講到點都唔怕比人捉，不斷係D唔係共黨勢力範圍下嘅地方，組織香港民眾，咁樣行唔行得通

善意打破零回覆

善意打破一回覆